WannaCry X 我們的戰爭遊戲

WannaCry 唔夠幾日，已經進化到2.0， 聽日應該會繼續進化 3.0，攻擊全世界， 令我諗返起細個嗰陣時嘅”數碼暴龍電影我們的戰爭遊戲”, 我覺得呢套電影絕對係今次事件嘅預言, 有好多相似之處.

WannaCry 初頭大家都唔太相信佢嘅威力，覺得佢殺傷力好少 ，唔太關自己事 ,就好似啱啱開始我們戰爭遊戲嗰隻病毒數碼暴龍咁只係小病毒.

而家依個階段短短幾日已經可以反轉全世界入侵好多地方嘅 私營 公共 電腦 設施,就如同我們戰爭遊戲裏面嗰隻嘢中段已經可以喺世界侵蝕好多唔同嘅資料.

今次呢個病毒真係不能忽視
可能再多幾日佢已經失控可以入侵國防部, 控制核彈

到咗嗰個時候會唔會有兩個少年帶住 傳說中嘅最強既奧米加獸挽救全世界呢

一陣間睇多次我們的戰爭遊戲應下境先

如果你有更新windows 3月個patch就冇事，少d FF

為了你，我願與世界為敵
失去你，贏得世界有何用

細田守

咁易hack到射核彈 我地應該已經死左十次

用Linux=WannaSmile

夏日大作戰

最喜歡嘅動畫電影

John Linux

係另一個平行世界
要靠自爆炸先阻止到陷球鏟

秒殺

加密加到變控制核彈

係㗎 已經發生緊喇

最新消息 : 「Shadow Brokers」涉及多個擁核國家的核武計劃資料。

「Shadow Brokers」發言人周二（16日）發表網誌，聲稱下月起將會繼續爆料，包括中、俄、朝等國的部分導彈或核武計劃資料，亦有涉及從未公開過的Windows 10「零日」（Zero Days）漏
洞。國家中央銀行以及轉賬平台「環球銀行金融電訊協會」（SWIFT）的漏洞資料，也將是被發布的資料之一。

「Shadow Brokers」發言人網誌中最令人擔憂的一點，是它涉及多個擁核國家的核武計劃資料。黑客究竟是何時以及如何取得這些國家級機密？如果他們真的已能做到這地步，就已掌握能力威脅全球人口安危的鑰匙嗎？

文章來源：HK01

文章來源